一個月無工開，開始覺得好灰

頭一星期幾正 日日打機，煲劇，悶悶地又打下J。
第二個星期係屋企已經開始悶，出街飲早/下午茶，唔駛同人迫好爽。
第三星期開始揾下工，鳩send幾十份，低技術工種，但0回覆。
今個星期開始覺得好灰，唯有揾兼職。一陣去尖咀見foodpanda

攬炒陣痛

明明呢D先係生活

我失業三個月，日日都過得好爽，個人身理同心理都健康左好多，依家返左新工一個月，仲好掛住失業個種寫意嘅生活

Foodpanda sales?

foodpanda 都要見？

返工想辭職 辭完職想返工 人生

攪抄得咗開心
呢D唔係預咗既咩

你姓黎？

大把人失業啦

我果位朋友由舊年7月一直失業至今
差唔多一年半了 （唔知仲可以撐幾耐）

有位做工程的，2個月前被炒魷魚
一時睇唔開就跳樓，走左了

另外幾位第1，2季失業的朋友，
暫時仍然係得一個搵到工作

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈

驚閪埋 被人炒左 咪方便你地排隊買樓囉

3個幾月無工返...而家狂搵兼職

邊度多slash搵

邊度搵？門口招聘請人我都申請
藍店超市，日本城，元氣都申請哂
只求有工返 屋企環境唔好...

畢業兩年，上份工俾個空降新上司迫走，
佢想請自己馬仔嚟做，然後迫我遞信辭職
我8月尾啱啱做滿1年就迫走咗，而家都未搵到新工...sad

如果自己煮飯
日日起身煮 食 洗
然後訓 去賣餸
煮 食 洗
訓

咁樣已經好忙

建議唔好揾大型果啲
集中搵中小企

灰就乜7 pt 都搵住先

失業左十個月, 灰到裂開, 同喪屍無分別

朋友幫手r 撈先搵到份工, 雖然都係唔夠食, 但個人有返d 動力先

真

冇番工先爽 日日訓到自然醒

係，戶口有錢根本唔驚

由無業到失業一年了

好羨慕你嘅生活